(文宣組)正式宣布全力推動謠言戰術(rumour tactics)

明明大陸條仆街記者亂影人大頭,揸旅遊護照過黎工作,都可以比大陸官方塑造成民族英雄,話佢邊比人打邊叫"我支持警察,你地可以打我"咁勇武

明明女義士有哂証據(圖/片)証明,佢中槍,都可以講到豬隊友射波子所傷

明明依家叫緊真普選,比大陸官方打造我地成港獨

明明真心出黎,上街抗爭,比藍c出哂價目表,又圖又成,老屈收錢,坐監收幾多,遊行收幾多

既然佢地興老屈,造謠,我地都要老屈/造謠,有時我見明明篇新聞對我地有利,下面堆人係到叫fc fc,有咩好check,有利就得,點解唔再加鹽加醋,煲多2錢重

所以文宣組有3樣可以做:

1:主動造謠
你講咩都得,講人或事都得,但切記要有圖或片,或者可以訴諸讙威,消息人士透露/某大學教授表示,咩書咁講,習主席/毛主席咁講,或者數字論證,幾多錢,分比幾多個啊婆, 幾多罐午餐肉,一切都係x陰謀,x製造內訌,為左保障自己地位, 總之諗番中學點教你作議論文就得

再配合痴撚線標題,咩驚天大陰謀,十級大內奸,李教授:中共5年內會倒台, 美投行:恆指年底,夠哂eye catching

2:無限放大
對家做左一樣小錯,無限放大佢
e.g.佢話我地係曱甴,曱甴咪變猶大人,connect 國際支持

3.捉住某部分,變成事實全部
x黑勾結,黑手黨得唔得,加多幾張whatsapp圖,加幾句俄文錄音咪係囉

記住:1)最緊要文宣係要夠煽情,唔係要講件事,件事喧染地加入感情,觸動群眾
2)標題黨:咩驚天大陰謀,十級大內奸,李教授:中共5年內會倒台, 美投行:恆指年底見一萬點,極邪惡芝士奶蓋綠茶,最重要夠eye catching!

對象:大陸人(製造內部矛盾),廢老

#Remark :唔好講咩良心,對家不嬲都係造謠開,無中生有,佢地造謠,扣帽子,我地就要解釋,造謠容易,解釋難,我地要主動出擊

#Remark2: d廢老邊有咁易信? 有,你見youtube d垃圾ppt片,條條都咩驚天大陰謀,標題黨,消息人士透露,成百萬人睇,信到十足十,我地要反客為主,一個廢老睇到,就可一傳十,十傳百

資訊傳播媒介:
1Youtube 片
2airdrop
3街邊痴牆紙
4亂Email比大陸人(wechat / weibo會block無用)

有用

無用，
1.藍唔會睇黃絲野
2.你講乜都話假

不如開條勁深藍既專頁，然後合理化自己
E.g

打死啲暴徒就岩 手法唔係問題

暴徒:唔係港獨，係光復原有法治精神”
唔理你乜理由啦，影響我收成期就要死

有咁難聽得咁難聽。
仲有良知既人會醒，無既，更加唔洗講，無得救

終於開始呢條戰線

內地喉舌突降溫

自由亞洲電台指出，付國豪身份成疑遭包圍事件，中共官方喉舌瘋狂抨擊多個小時後，突然快速降溫；大量相關帖子被遮閉，原因不明。而網絡近日瘋傳8.18天安門廣場撐港警集會，被指觸碰到中共痛點，官方對集會海報和文宣都嚴密封鎖，不排除是內地喉舌突然降溫的原因之一。

反攻文宣有用

你用黃絲style梗係唔會睇，就係要好似sing majority咁用藍嘅包裝

謠言戰係牆內搞先有效率

任何打開流傳通道係一個技術問題

你地諗下人地果d遊行價目表邊到黎
咪又係出自某大師手筆

亂email比大陸人

一很早講左要咁做 , 今日先識玩 ...
唉 希望唔好太遲

果邊好多群組 車群 投資群 先要熟悉人地運作

推

唔係有冇用嘅問題
係要令市面充滿呢啲似是而非嘅訊息
黃絲又好，藍絲又好，中立又好，大家都有機會睇到
最有可能係拉籠到中立人士

如果我哋乜都唔做，而藍絲班仆街就不停製造假新聞黎抹黑，我地只會一真處於不利嘅狀態

極深藍都得
不過同我路線唔同
可以各有各做

好，支持

水能覆舟，放粒種子俾佢地遇到不公平嘅事 要出街集會遊行 抗議！文宣好野

Push

一早就要啦

係啲香港人太純真

大量造圖

其實我一直都想講，討論割唔割蓆已經係好唔尊重前線。仲有班人成日同「大眾」講對唔住，我想問你地對唔對得住呢班前線？

你諗下以下呢個故事畫面，試想像下你係前線：

冒住毀一世前途既危險，暪住家人走出來，買左Gear，又要搵地方換衫，上裝備，每次行動都要睇地圖，Plan定N條逃生出口，上左戰場。
警車燈、狗既不斷喝叫你停止衝擊否則開槍、不斷傳來既槍聲，都聽到識分係催淚彈定橡膠彈，唔知幾時邊粒會打中自已，仲要睇住電話即時資訊，訊號又收得差。次次都有人叫你冷靜唔好衝，有d係黑杉既，有d係所謂社工，甚至阻住你，你明明好冷靜，因為一唔冷靜就會有危險。仲有一大堆記者舉起幾十個鏡頭影住你，你自己自己在直播畫面中，你再次確認一下自己既造型，祈求行動完之後冇一個鏡頭認得你係邊個。

好了，避過左膠，避過d冷靜撚阻止，吸入TG既氣體唔係太多，似乎係機會了，攞住磚掟過去，（要繼續掟下一塊磚定走佬？），你在觀察警察的防線，佢地究竟係向前推進，射tg定開槍？定係會冷不防一堆速龍跑過來？同伴同你講「走！」於是你跟住大隊一齊後退。呢d來來回回次次都搞幾粒鐘至十幾粒鐘，打過你死我活，防暴衝過來捉人了。睇住同伴比人捉，然後你發瘋向後走，走得甩，又係時候搵地方換衫，將d野收番哂落袋。兜左唔知幾多個街位，先夠膽除口罩變番路人。

又要經過樓下管理員，睇佢望你著住黑衫既眼神，到而家都唔知佢係撐定反對，幾經辛苦番屋企，咁又一個星期六日了，聽日又要番工。

開手機睇下連登咩環境，成班人就係討論你既行為：「唔割蓆，但係咁樣做係唔岩！」、「咁樣會得失民心。」
然後，又有一班根本冇出過來行動既人指指點點：「應該衝呢個位嘛，點解唔咁做？」「下次應該封呢條路，今次我方消耗太大了！」「全世界入哂來！今次行動要檢討！」又有一班文宣撚話「完全失焦了，五大訴求呢？」
跟住又見到班人話你係鬼，話你係差佬。

訓得唔夠幾 粒鐘去番工，發現有班人走上街周圍為你既行為道歉。你再次諗緊自己做緊既野，究竟有冇咩位做得唔岩，有冇位係衝動左，諗來諗去其實都係要照做，下星期又要來過。

咁樣持續左八九個星期…

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝
如果你設身處地，你仲會唔會用果種評論人既口吻去評論每個行動做得岩唔岩？會唔會亂咁為佢地既行動道歉？
每次做完野都問「割唔割蓆？」、「 失唔失民心？」就好似行動者每星期搵條命出來考試，然後要比你地點評佢地行動「值唔值得罵」咁樣。

最可怕唔係做壯烈犧牲的無名英雄，而係犧牲左自己人生成為階下囚，卻被指為責難、批評、 指為鬼，得不到任何尊重，才是最慘的下場。

佢地需要既係支持，係讚許，係 講呢場仗打得漂亮，我唔想見到香港人既前途眼白白葬送在香港人手上。

罷定唔罷
【真係攬炒咩】升級大三罷，九月百萬炒

今日維園見

算唔算樓主講果樣

終極長輩圖文宣！！！長輩對話圖！大大力宣揚

反浸透

Pish

連登幾時學twitter拒絕5毛
光復連登

[外國勢力] Twitter同Facebook開始block五毛account